Таблицы
=======

Гайд по таблицам
""""""""""""""""

+ http://css-tricks.com/complete-guide-table-element/ 

Сортировка таблиц datagrid
""""""""""""""""""""""""""

+ http://js-grid.com/demos/
+ http://fooplugins.com/footable-demos/
+ http://listjs.com/ таблиц, списков, массивов
+ http://exacttarget.github.io/fuelux/#datagrid
+ http://github.hubspot.com/sortable/docs/welcome/
+ http://www.dynatable.com/
+ http://tablesorter.com/docs/ – jQuery-based "Flexible client-side table sorting"
+ http://www.kryogenix.org/code/browser/sorttable/ - raw javaScript
+ http://tristen.ca/tablesort/demo/ – "a small & simple sorting component for tables. Written in Javascript and dependency free"
+ http://www.picnet.com.au/resources/tablefilter/demo.htm 
+ http://tableclothjs.com/ bootstrap
+ http://www.sitepoint.com/responsive-data-tables-comprehensive-list-solutions/ обзор плагинов

Фиксирование шапки у таблицы Fixed Header Tables
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

+ http://tympanus.net/codrops/2014/01/09/sticky-table-headers-columns/ 
+ https://github.com/jmosbech/StickyTableHeaders 

Респонзив таблиц
""""""""""""""""

+ http://fooplugins.com/footable-demos/
  у бутстрапа решение
  у зурба решение
+ http://codeb.it/restable/
+ http://elvery.net/demo/responsive-tables/
+ http://tympanus.net/Development/ArticleIntroEffects/index.html

Фиксирование шапки таблицы
""""""""""""""""""""""""""

+ http://fixedheadertable.com/